我地應該立個紀念碑俾兩位烈士

我去歐洲旅行嘅時候，見到好多雕像、紀念碑、銘文去紀念為戰爭犧牲嘅烈士，傳承佢地對嗰個地方嘅愛。

我地係咪都應該揾一個固定嘅地方立碑紀念兩位烈士？當然，做之前一定要得到佢地家人嘅同意。

地方依點，可以考慮喺大學嘅空地擺放，即使冇官方同意，都可以好似當年喺中大擺放民主女神像咁，靠我地長期守護住紀念碑，而管理亦可以靠學生會去做。

可以，但請達成佢地既遺願先

就豎立響公民廣場

七一民間自發悼念-14:30-夏愨花園

立碑 再叫林鄭黎致辭